戴祖兒首敢愛敢恨幾好聽 豪哥演出精湛

大家入去聽記得比個LIKE 支持下手足
等豪哥可以賺盡CCTVB錢再撐黃圈

樓主=五毛分化9 大家睇路

幫cctvb宣傳到盡

咁要幫政府啲宣傳外判公關平反

弱智？

佢係... ‎

香港人！撐豪！✊🏼

up

歌又難聽
妝又化得差
故事又鳩

下? 咁都難聽 你聽開咩

已負皮+檢舉
唔該晒樓主貼link出黎

未聽就咁做=盲反

like左 支持豪哥

小可愛突然出現..

首歌咁難聽你都撐？
弱聽人士？

故事幾鳩